香港人 學下野好喎！

睇posts睇到要出下聲
發覺有啲香港人真係好以偏概全

利申 中印mixed 中文唔太好 見諒

首先
印度有好多種宗教
大家聽得多既有Hinduism and Sikhism 而依兩個宗教係North part like Delhi and Mumbai係非常普及

但要知埋印度人都信Catholicity and Christianity 而依兩個宗教就係South part such as Hyderabad and Kochi 比較普遍

當然 Islam都有但係印度比較少見 for example 佢地有啲住係有爭議性既地區 like Kashmir

而至於你平時香港見到既印度人 其實可以係信以上五種任何一種 或者其他 什至唔信都得架！
唔好以為個個望落似印度人 就係Muslim 啦 信islam既都可以係Pakistani and Bangladeshi 或者其他種族架！

見到有人留言話 “呀星” 係Muslim 之類既野 做乜呀？？你地所講既 “呀星” 係Sikh 包頭的 佢地係唔會去Islam mosque架 唔好混埋一齊

仲有 唔好見到South East Asian looking 就一口咬定係邊到邊到人 係好唔尊重架！如果真係想了解就先問佢地既race係咩 講咩語言 etc Pakistani 好憎比人話係 Indian vice versa

好似有啲1999 希望睇得明
光復香港 時代革命！

推

推到有人睇

再推下先